---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7"
date: "2003-04-29T22:39:04"
uploadBy:
- "MarMac"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
KommentarDas Modell gefällt mir, vor allem die großen Reifen passen ausgezeichnet.

Was sind diese Metallstifte in den grauen Leuchtsteinhalterungen (Frontscheinwerfer)?